NBA 整隊白人隊點睇？

當值肥仔做膽

點睇？有冇可能champ?

冇隊波0防守

手字幾靚

咁廢

Bogdan Bogdanovic
Alex Caruso

white mamba

Alex孱咗啲喎

咁都叫廢 同宇宙勇比？ 成隊組織能力同頭商都好高 我決定打普林斯頓戰術

南斯拉夫

反而期待美國隊打非美國隊

成隊白人=種族歧視

#AllLivesMatter

正選5個位都可以屈高 破傳統小球陣

傻閪得唔得?

太廢！

成度xxxxic

80年代塞咪成隊白人
但係教練黑人

Lavine?

黑人老豆

應該打得贏所有nba球隊

想睇黑人組隊對抗依隊白人